屌那星咪撚成日推返啲舊post得唔得牙🙄

放眼未來啦青頭勞

條友死廢青鳩fingfing

-1

ching 是其是非其非牙
討伐25仔你我有責牙

但打擾到其他人ma

Yes 無女係咁

人形蜈蚣仲差一隻潛左水既跟班青頭

ching ho ball

牙joe吊打連囝原因之一 高登推唔翻舊po比M版睇到

認真牙Joe唯一有小小唔好就係ban唔晒你，不過連囝都做唔到

Hani 400蚊無限Q牙

甘牙joe都冇我辦法😙

？

佢係「吠吠吠」

日本狗

Kpop女團的確屌打akb

Yes 啲雞味日本妹真係完全無得比

食屎na
Hani咁撚正刀話系雞
負皮梨 ，返去反省下

笑你老味？